- Mỗi thành viên hoàn thành biểu đồ lớp và biểu đồ trình tự của usecase mình phụ trách
- Cả nhóm thống nhất tên các phương thức, các thuộc tính cho từng lớp, tổ chức các lớp thành các package phù hợp với từng chức năng 